何君堯繼續維持英國律師資格

英國事務律師紀律審裁處（Solicitors Disciplinary Tribunal, SDT）一連五日召開聆訊，調查擁有英國律師資格的立法會議員何君堯，在 2017 年一個集會上公然表示，對其政治對手「殺無赦」，有關言論涉及專業不當。律師紀律審裁處在香港時間 18 日（周五）晚上裁定，有關何的投訴不成立。何君堯馬上在 FB 發文，稱自己大獲全勝，「公義是不會缺席的」。

SDT 回覆《立場》查詢，指審裁法庭已駁回對何君堯的指控，因此他在英國律師資格冊上的身分將不受影響（unaffected），詳細判決書約在 7 週後公布。在英國律師管理局（Solicitors Regulation Authority, SRA）官方網站，仍可找到何君堯（Kwan Yiu Ho）身分為事務律師（Solicitor）。

根據 SRA 向紀律審裁處提交的起訴書指，何君堯被指控於 2017 年 9 月 17 日的「革走戴耀廷吶喊大會」上，公然發表「具有意味著殺害政治對手含義」的言論，其後兩日再在 Facebook 發文重提有關字眼，認為何的行為足以被視為煽動暴力，及有能力構成犯罪。

已經無關係
呢條垃圾已經過氣
等睇中共大換血換走呢條仆街
香港呢班非我族類之後唔知會有咩下場